香港討論區咩事

全部都係撐送中 好恐怖
仲話啲後生係暴徒
呢個論壇咩料

次次入去都好似去左平行世界咁，
勁多建制留言，仲係成百幾二百人like...

求助俾兩個post大家睇下

有冇巴絲有興趣入去同佢哋辯論下

5毛專區來嫁喎

網主好似都係5毛來嫁

軍事區先好笑講到中國贏晒美國咁 當笑話睇其實ok

香港討論區啲人話：
LIHKG討論區咩事
全部都係反送中 好恐怖
仲話啲警察係暴徒
呢個論壇咩料

老實講..唔上連登既人個腦係有d問題
唔知佢平時吸收d咩資訊

呢個濕鳩五毛壇黎 好撚恐怖

屌，得個幾百两癈中圍爐，理撚得佢哋表演食屎撐送中，集中返個火力落星期日先啦